Sofi又熔斷

係咪又黎12點先開市

又死

你仲未習慣？

幾撚時死呀

屌佢老母又入唔到

係咪每熔一次就送sofi point

一早已經發覺

尋晚有好多野都想放
等到sofi用得已經跌翻落去

又睇佢個三點

要買gme啊 垃圾sofi

屌你老母sofi,廢撚到仆街，靠你真你食黃豆

唉真係好撚燥

Sofi: 1834 633

小朋友玩泥沙咁。 金融交易公司黎？
佢知唔知咁樣輕一輕會搞到幾多人輸錢

準時1030收市

下月轉牛牛

仆街我要放BYND呀

td未批
連續熔兩日想點呀 係咪唔休做姐
正一垃圾公司

好彩姐，差啲高j左gme

Sofi 不嬲出名死機

係, 每日熔一次登入到都會送一點

痴撚線公司

琴晚熔斷即刻入金轉倉去牛牛入gme點知今晚又死

仲入到喎

DLLM咩SoFi

應該唔係全部人有事

login唔到

買賣唔到呢, 我要penis sell 呀

咁就應該畀人玩盤前啦

入到

有無人開個每日屌Sofi老母谷

放咗了

咪係
第一日知咩
日日叫春有咩用

好耐之前問過cs
佢地話慢慢會更新緊system,上cloud用aws
明明aws 吹到天下無敵99.x% availability
點解都係會成日死

又有傻人發現有IB唔用用支那牛牛

傻仔，你當今日支牛無死？

Set 得差都會

Same here
叫佢賠返個差價

用得Sofi係預你要長坐

真
怪唔知得咁多人用牛牛

sofi GME想set1000賣出都唔得

嗨！我一直喺SoFi死機交易，真係超正！

sofi又準備熔斷防止大家penis sell

報備定先

屌你老母個ser又死死地

係死左

屌

set定限價盤 死左都唔怕
到價就買

又中死

屌你老母....

又死？

果然

CS都死.....

ON9屌你老母又溶斷

屌那星又走唔到

正垃圾，永不再用，即刻提錢走。

今日sofi停市一日多謝各位關注

連續3晚死

富途死埋，斬唔到倉

屌你啦

DLLM

有止賺冇止蝕

仆你個街親眼睇住amc4蚊升到16蚊

痴撚線

佢都冇盤前關咩事

賭仔姓賴你唔識吖

就係sofi冇